點解網上財仔唔洗文件

其實點運作 唔驚人假冒？
細公司hr可以偷資料借財仔
留意到加密貨幣交易平台都要hkid address
立心不良 就可以假冒借財仔

完全唔明 免文件就批核
有冇人驚自己資料被盗用
到時水洗都唔清

自己search左網上借貸既野
簡單到只要身份證 同 address就可以老屈

所以話個人私隱幾緊要

咁過數都要入你戶口架？
唔通你連人地個戶口都可以偷埋？

點會唔洗 好多都要UPLOAD架
2,3線唔知

呢層唔清唔楚
有d網過數戶口根本唔會approve 同身證同名

Hr, 交易平台有晒銀行acct資料
可以志在屈你借錢 而唔係真係偷你錢

第一次係佢公司一定要落分行搞手續交文件

2 3線財仔 同賣資料既人做勾結
將100%真實資料假冒網上借錢
夾硬老屈佢借錢

水洗都唔清